值得入場一睇的港產片 — 《夜香・鴛鴦・深水埗》

好開心呢套竟然會正式上畫，以為只喺獨立電影節睇完之後就無

好睇，雖然我會稱佢為短片多過電影，但絕對係值得入場睇嘅港產片！希望大家都去支持下本地製作，緬懷記憶中美好嘅香港。
講太多廢事俾人話我打手

push

謝謝

仲有遲啲套手捲煙 好吸引

Facebook official page:

六月晨早睇咗

我睇影評話有啲失望，講佢配樂好亂，劇本唔夠張力，不過始終第一次執導，都係會買飛g持

個trailer好吸引 第一次執導個trailer已經有啲杜琪峰味 值得期待下

推

好似好濃古惑仔陳浩南feel 仲要重慶大廈拍

謝牙明

推 最尾套記錄片好正

睇左電影節場

沉

夾唔到時間 默默等上映

軒軒竟然有興趣呢套

仆街宜家先見到有人出面開咗post

想睇

歡迎樓豬開po

要去睇了

C cum bb 好睇

謝衝

推多次港產

黃色電影圈

支持港產片係應份嘅

睇咗，有啲位係差咁啲啲，但瑕不掩瑜
林家棟做得好出色
係港產片嗰陣除，銀河映像/杜sir嘅味

再多啲人有興趣睇港產就好了
不過冇得逼，大家口味唔同

支持

我屋企人就係例子

收1900萬嘅淪落人，我身邊都好多人冇睇

有睇都賓妹賓妹咁叫女主

都唔會去了解個演員邊度嚟

有啲話唔睇係唔想喊，心諗套嘢都唔係賣慘情

我有港產片情意結 加埋呢套個trailer好香港 好想快啲有得睇

無衝突 支持多啲人討論 支持美

係夢想呀飛雲

謝謝軒絲

我=舊港產打手 我愛香港電影

所以啲人都係人云亦云睇戲

我喺現實生活中都係港產片打手
可惜身邊好少人睇

有冇人知再見ufo會唔會正式上畫 點解會無聲無息消失咗

啲人唔睇港產有十萬個理由

我都想知 佢同Shine一樣消失咗

電影業真係俾佢哋搞彎晒

好耐冇睇戲了

屌

真 叫佢哋睇港劇

掉返轉叫我睇外國劇

我成日都睇。。

劇我都一般，唔鍾意追 但有睇暖男爸爸

hurt so bad

鄭中基同強尼好charm

小英老母好正

正過平時做啲性感角色

有血有肉嘅角色

u=藝術型中年囡囡

幫美推推 吱吱

Push

吱

吱吱

G持美美

冇嘢巴

佢個故事好舊式港產架 講道義 加上美術又靚 中意港產片應該會中意

係 好有舊香港味 一睇就鍾意

上年已睇 幾個短片都有水準

Trailer首歌係teenage riot嘅new romantic revisited
都係香港indie music

睇完頭三段感覺 = 平平淡淡總有愛
第四段

仲以為係無人格的毒男開post